史摩寧：C.朗麥巴比我都防過 美斯放馬過來吧

香港時間今夜（淩晨3點），歐聯8強首回合，曼聯在奧脫福主場對陣巴塞隆拿。如何盯防巴塞的王牌球星美斯是紅魔的一個關鍵，對此，參加賽前新聞記者會的英格蘭後衛史摩寧（C.Smalling）顯現了很強的信心，他讓美斯（L.Messi）「放馬過來」。

「這個賽季，我非常有幸已經對陣過C.朗拿度（C.Ronaldo）和麥巴比（K.Mbappe），（防守）他們是我特別想要接受的那種挑戰，」史摩寧面帶微笑的說，「我想在曼聯這傢俱樂部，球員們都喜歡這種挑戰。所以我說：放馬過來吧（I say bring it on）。」

「我們都看了抽籤，但我們看到是巴塞時，你可以看到人們臉上的笑容，因為這是擺在我們面前的又一個挑戰，我們會迎頭而上。」

在曼聯對陣巴黎聖日耳門的第二回合，史摩寧面對麥巴比時表現不錯，這給他帶來了信心。「這樣的對決是我們所盼望的，小組賽那些艱苦努力，為的就是踢這樣的比賽（淘汰賽），作為球員，我們都摩拳擦掌，急不及待的想要出場，展示出我們可以做到什麼。」

不知道史摩寧這樣說，是真的這麼想，還是給自己「壯膽」，畢竟他即將面對的對手美斯，完全是另一個級別的存在。今季，美斯在巴塞的40場比賽中攻入43球，要想防住他，對於任何後衛都是巨大的挑戰。

ha...

咪係囉，怕咩？ 轉頭見你入唔到波佢入撚返自己個龍。 有咩慘得過一個曼迷要買巴塞贏

拎依兩件垃圾同美欺比

美斯高成個級數 好難相提並論

之前有人問單挑邊個可以守死美斯

今日就有得見識

有冇得出

差欺點比都比不上c朗

哪兒來的自信

用屎眼睇嘢定無讀過書 邊隻字有講比唔上丙朗？係兩件垃昨（丙、忍者）比唔上美斯

分分鐘出都無得出

戴綠帽方面？

其實有自信係好事呀
唔通未踢就認定死狗投降咩

條友講啲嘢，有啲似三國演義單挑一回合就死撚咗嗰啲雜魚

It is a challenge to relish," he said. "This season I have been lucky enough to face Ronaldo and Mbappe. They are challenges I relish and players at this club relish, and I say bring it on."
明明英文係好謙虛唔通話自己一定比美斯完爆先得
中文媒體係要加鹽加醋不過算啦 連登仔係鐘意睇依啲

謙虛嘅垃圾
同自大嘅垃圾
都係垃圾

私底下班球員都知守美斯好撚難架啦
唔通press con話自己守唔到架啦 美斯就會留力咩

守過姐 唔=守到

防過唔對於防到

仲要對親佢地兩個都有失波

防過還防過 防到還防到 兩樣野來

唔講以為守死左麥巴比 明明係麥巴比自己鳩射射走晒D機會

今晚我可以見識都二個保定仆街

好似保定幾年前講過類似既野, 最後俾人cup到爬左喺度

保定ver. 2

斷估都唔會係屎波寧

又撞車

今晚睇你表演

收皮啦 垃圾係道廢噏

當年歐聯謝路美保定俾美斯ankle break 今次屎摩寧吾知會點

吾知雲迪克守吾守到
利申痾迷

屌你老母細緊，今晚打後備喎

我想問防過代唔代表防到？

陣間輸波唔好喊呀

諗起紐亞

疤狗可以出黑哨
防條毛

冠軍都守過 更何況係亞軍

傳說中的尼斯達完封美斯

要比美斯知道邊個先係Boss

尼斯達同馬甸尼都防唔到，尤其係馬甸尼當年對R9既落鏟動作依家一定直紅，每場踢3分鐘就可以休息

咁串？ 不過巴塞個後防都係豆腐渣黎

你掉轉左
一個世盃冠軍主力
一個歐國盃冠軍主力

花王只係智利係美洲盃嘅功臣

屎波寧防左以上2位d咩

美斯係 世盃亞軍暨世盃金球獎
C朗點樣主力？
明明5球4助入決賽=陀衰家
咁3球3助入決賽點樣主力法？仲要決賽靠隊友

葡萄牙成個賽事有幾多球啊ching

美洲杯功臣威啲
至少係冠軍

今晚smalling踢世界盃？

又搬龍門？

至少個人獎證明左真係主力，唔係做啦啦隊痴冠

3入球3助攻佔左幾球？

中轉英又走出黎柒

好似係舉手王喎
最後被美斯3分鐘內中出2連發

係
可惜二奶命
注定比牙朗騎住

提提你，美斯都佔一半

係，改新聞添

可惜得亞軍
時也命也

尼斯達定vvd勁？

啱
即係靠團隊嘅獎，阿朗贏到
靠自己贏嘅獎，乜撚都無

美斯調返轉，得奧運，雖然吹到飛機盃，但某人都拎唔到

獌的確係勁疤一班
疤得一個勁

之後個post好似話美欺個下盤好穩
現職球員得簡迪有機會可以封死佢

岩
小花咁努力都係細獎之王

牙朗拎開都歐聯歐國
注定係成功啲

原文明明好有禮貌咁講
點解轉咗做中文反而會好似街場啲trash talk咁

算吧啦 依啲文唔係誇眾取寵根本無人留意
毒果 白粉仲喺香港屹立到就知點解

今晚封到牙花波都惦唔到

啱
世盃金球係細獎
美斯無歐聯
聯賽唔計

其實係你自己解讀過龍姐 佢都淨係講防過c朗包皮冇話自己防得好

當年尼斯達都睇唔住大哨

Smalling: 美斯只是配角 我要主角立刻出場

可能想一嘢踢斷美斯隻腳

夏候恩

同楊格一齊食撚屎啦

鬥個人
歐洲最佳球員邊個多啲

啱 美斯佔一半 但係c朗佔66% 高下立見

係
勁到踢左十幾年都贏唔會到國家隊個人獎
勁到踢左十幾年都贏唔到冠軍，一唔踢就贏到

其實明明美斯唔踢都贏到智利
但係佢係都要霸住個位所以先輸

其實佢有踢都贏過智利
BTW記唔記得17提子輸俾邊隊？

駁俾人鞭咩細緊

件shaw單挑嬴美斯了

原來係打到美斯流血

放馬過來

有無帶士巴拿

原來係打到爆血咁解

原來放馬過黎係咁解

魔性

斷腳了

美斯中伏

美斯 放馬過黎 我打死佢

笑4

打到你退場咪守到

MMA?

仲狼過熱狗

原來個意思係行得返出去就你贏

打撚死你呀 放馬過來啦

唔怪得話放馬過來

魔性澎湃，爽呀

曼徹斯特功夫足球

bring it on messi

Messi, Let your horse come

空難聯ho ball

犯規當防守

無吹呀。

立flag通常死得好慘

教訓小花

小花流鼻血圖.jpg

世五

防唔到自己隊友

學到野 原打mma

真係守到一橦都無，唔怪得美欺唔敢嚟英超，九流中堅都搞到咁

撞一撞就流晒血

覺唔覺好有魔性

日防夜防，家賊難防

預言家

麥巴比有世盃 美斯冇 所以正確黎講麥巴比高美斯幾班

守到美斯波都入唔到

MMA

狼過熱刺

世盃唔計

隻眼都有血？

屌好撚記得,輕輕一cup成個趴低攻守雙方個動作一氣呵成

獌狗精神，輸波打人

上將潘鳳